Olivier_豬腦 盛夏吹水區

把你的汗水放到這裡吧！

食咩早餐

G持

茶記
雞翼米 煙肉煎蛋多士 熱檸茶 34$

有野就講 ！

等近收工

食甘多

爺爺會教邊隊

有排等

陳晚沒吃宵夜

無錢叫涷飲？

豬蛇早晨

屌你死車狗，成日屈我五毛
吃屎啦

留返lunch叫凍飲(威比d窮撚同事睇）

爺爺

我信關 sir!!

1. 我利迷
2. 你確係五毛

早呀車狗

準備吃咩午餐

似退休

曲未

由於你係利迷，我懷疑你打過我

豬蛇做咩唔食大家樂，依家支付寶有折

我本土派

一陣再諗啦

沒錢買！

你有白卡 點敢搞你

識玩

比次機會啦，咪jer死我

豬腦賓周超爆短

吃咩晚餐

??

Y唔吃沙嗲嘔

咁好過來探我呀

我唔吃牛的

lunch食咩？

心連心

好撚大雨

豬sir 食晏未

車路士贏波 阿仙奴輸波有什麼感受

中環落狗屎咁

點睇愛蛇

豬sir早

總有些真笑亦有真痛

細雨左了

豬sir唔敢覆?

豬 sir 比廢 mola 壓係後備 Sarri 無眼光

我勁唔勁

g持

波台台主

唔受死熱狗

豬蛇好波

豬Sir 係咪處

u笑自己？

我DAB義工

成班死廢青

豬sir 我愛你

I know

樓豬。

where

豬蛇有咩晚餐推介

終於就收工

請好好愛自己

元朗

大家樂

豬蛇 今晚屌左手定右手

豬蛇諗好聽日食咩未